!!! 行動post!!! 9月6號！

《請轉貼》

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

全民戴口罩

推

推到國難五金睇到！！！

推到國難五金睇到

有冇巴絲幫手做啲文宣

呢個真心推 要令帶裝變得正常化 合理

!!! 行動post!!! 9月6號！

將防具正常化

⚠️追究警方，在傷者無意識下仍拖行傷者+阻礙救護進行急救（當時急救員懷疑傷者脊椎骨折。要求剪開傷者衣物但遭警員以不能破壞證物為由拒絕，後來被獲淮剪一半。另外急救員要求解開手扣，亦被拒絕）

推！

推到全民防具！！

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推，將防具平常化

好！

推推推

[size=13]!!! 行動post!!! 9月6號！[/size=13]

!!! 行動post!!! 9月6號！

Push! 和理非都可以做到！

國難五金唔係比人掃左場，仲比人塞支通渠水砌佢生豬肉咩？

!!! 行動post!!! 9月6號！

Push! 和理非都可以做到！

「若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友，是不會原諒我們的！勿忘初衷 五大訴求 缺一不可！」

打錯字，咩比人，掌嘴。。。sor

推行動
仲有9月8美領

五大訴求 缺一不可

點樣令到炒身份証都唔驚

係咪租個空氣地址

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!